英國快報：NASA影倒太陽附近出現地球size既發光橙UFO

2018Nov9

最近NASA既soho觀測站
影倒唔少新既不明飛行物
例如前排果個高速既一條棍UFO
(Solar and Heliospheric Observatory)
今次呢個係發橙黃光既cube
同太陽光一樣色
好正方好L大
（好似地球咁大）
仲要發光
唔似係自然野

由上月開始
個cube已經逗留左太陽附近幾星期
入下出下好似吸能量咁

最後呢個link係講四個nasa太空人懷疑外星人觀察緊我地

...好想外星人拯救人類

有技術嚟到太陽系又帶有惡意，人類應該...

嘩屌你 唔講真係唔知ufo
成粒minecraft 馬賽克咁

哦，聞排粒尿袋無咩電，叫左佢上去吸下能量姐

宇宙魔方

太正方我覺得似係影像問題

第一時間我都係捻起呢套anime：）

天外飛仙

係咪bumblebee宣傳

鏡頭黐咗粒宇宙塵啫 一定係

外星人打救我地喇
我甘願做外星人奴隸
都唔想俾中國收番

2018年、美國太空總署、180p拍攝

諗起《三體》講既黑暗森林法則

宇宙就是一座黑暗森林，每個文明都是帶槍的獵人，像幽靈般潛行於林間，輕輕撥開擋路的樹枝，竭力不讓腳步發出一點兒聲音，連呼吸都必須小心翼翼：他必須小心，因為林中到處都有與他一樣潛行的獵人，如果他發現了別的生命，能做的只有一件事：開槍消滅之。在這片森林中，他人就是地獄，就是永恆的威脅，任何暴露自己存在的生命都將很快被消滅，這就是宇宙文明的圖景，這就是對費米悖論的解釋。

快過黎啦

地球咁大既ufo可以點對付？

btw , 如果有能力做一個地球咁大既ufo, 根本唔會唔知地球有生物， 但都唔嚟搞/ 到訪地球。 既係 地球既生物太normal , 不屑一看， or根本地球就係佢地做出嚟既， 不出奇。

強貼留名
去到太陽側邊吸能量？

我Uncle影到高清圖

早一兩日先宣布重返月球

咁佢真係好高科技
咁近太陽都無事

NASA 份工真係幾好做，得閒整一兩篇野愚下民咁又一個月，過一星期又冇左件事

可能外星人體型大到摩天大廈咁

三體之前有咩人講過黑暗森林理論
鐵血戰士唔係已經base on 黑暗森林發展出黎嘅咩